笑撚死

一個蛋糕，d鬼即刻出黎分化，又割又剩，咪當佢年少無知囉，推返行動post 啦，我地有分裂既本錢？

如果你係個主角/主角d fd, 出黎開個post道個歉 係錯地點做野